asrock b450m pro4，m2 問題

最近想幫家人換m2 ssd

係bios 有無野要set ?
即插即用 重新裝window 就得？

冇
win10 yes

Thanks ching

M2 係咪快過sata ssd 好多好多？

GOOGLE???

M2 都有分幾類,
最快係M.2 PCIE, NVME

睇你m.2咩先
有啲就m.2 sata
有啲就m.2 nvme pcie 行2.0x2/ 3.0x2/ 3.0x4

sata,nvme都有用

真係咁大分別又唔算